數學題 求救

（1+r)^3 = 100000/133103
點塭個利息？

take cubic root,-1

take log